港鐵稱觀塘綫事故已處理 列車服務陸續回復正常

港鐵表示，觀塘綫事故已於晚上8時25分完成處理，列車服務陸續回復正常。

屌地鐵老母

地鐵老母係邊個

假的話，就報驚

有一架地鐵行左了

等緊第二架

以前成日講，趕時間唔好搭巴士，驚塞車！而家要轉口講：趕時間唔好搭地鐵，驚壞車